會瘋強積金,我屌你阿爺塊閪

屌你老母臭化閪,
我加下唔屌唔撚順氣,
唔撚記得左個成員編號
又無撚得直接查詢
咁撚煩閪
打個電話職員十鳩幾年唔撚先覆
我屌爆你阿爺塊閪